rock哥條片令到之前d文宣前功盡廢......

首先
佢今次出條片係多此一舉 百害而無一利！

依家佢地cut尾段已經可以抹黑 微博已經瘋傳

你地要知道 中共會將牆外既訊息傳返入比牆內既中國人，而牆內既中國人只係永遠睇到 牆內既資訊 共產黨想比佢地睇既野，佢地係永遠睇唔到牆外既訊息，更加冇可能睇 rock哥所謂段原片！！！

明知我地香港傳訊息比大陸 輸入同輸出唔對等，rock哥你仲拍埋d咁既片？係到送子彈比中共抹黑，完全係比位人地入

可能有連登仔覺得今次好小事，希望你地視野唔好咁狹窄，已經有五毛將rock哥條片cut左 加左英文字 ，然後係外國網站比鬼佬睇...... 有d鬼佬已經信左

再加埋CNN BBC youtube FB page到平時有好多五毛軍團留言 帶風向 好多人讚，五毛扮鬼佬 係到洗緊鬼佬腦啊！

我地香港國際文宣同內地國際之前做咁多野都白費 比rock哥搞衰左 知唔知文宣要做返好d野去補鑊？

唔好再以為send返原片藍屍就好似改變返佢地諗法，其實今煲都好大獲 唔好以為好小事

香港係一個國際戰場，唔係中港之爭咁簡單，全世界都關注我地香港局勢，一個fake news就可以影響好多野！

張建宗之前講過：破壞容易，建設難

中共破壞我地聲譽容易，但我地重建聲譽好困難

香港係一個資訊平台，中共每一刻都用盡方法收集有利既部份資訊 傳返去中國民間，冒求不斷向佢地洗腦 抹黑我地，達至人民鬥人民既局面，所以我求下大家要避免做不必要既野 無謂對自己不利 無謂比位人地入

冷處理啦屌

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

收皮啦 又blame the victim

你唔好當外國人係白痴
牆內不嬲都多假消息假新聞,多佢一個唔多

拉

我唔知 我睇唔到

你白痴就唔好當其他人都係白痴啦

唔好on9

我地好了解香港發生咩事 唔代表鬼佬了解發生咩事 畢竟佢地唔係住香港 人地唔會睇曬咁多新聞 你唔可以站在自己角度諗

樓主尋日點比人恐嚇?

我地可以扮睇唔到 但中立撚睇到 佢地睇完可能會信

邊個rock哥？

唔會屌，不過覺得假膠片冇乜用唔知拍嚟做乜

咁多負皮？係咪姐係條片冇問題？拍得好好？即係比人cut頭cut尾無所謂？覺得冇問題既人係咪即係唔洗理 中立既人 點睇我地？

Rock哥自721比人打傻左，之後d片都99地
今次玩膠玩大左
比材料人地仼剪，仼做文章

d無腦藍絲唔會fc
見到條一分鐘俾人剪輯過既片就信到十足

我都唔算屌 只係希望rock gor睇到個post 唔好再出呢d片 有時不必要d嘢可以避免

facebook好多藍屍傳

前半既片，本身ROCK哥唔拍都有大把藍絲拍
如果佢地將呢條片變左主流仲好，成條原片播出去咪知佢地幾撚7
條片唔出都出左，有心人一定已經back up
大家諗下點樣利用仲好

靜靜地

可避則避啦 冇謂要特登拍敏感題材既片比位人地入

最好就係佢地睇完之後以後唔撚過黎香港

要亂cut你咩片都死，咁你咩片都係多尻餘㗎啦，多尻餘

條片唔撚好笑 依家比人cut頭cut尾好on9
比人講已經好撚嬲 條片仲要長撚到自己人都唔撚想聽

其實係
如果rock哥係有心幫手唔該檢討下

真 條片咁長 藍屍亦都唔會成條完片睇 咁就俾人有機可乘啦

你唔好傻啦 有d鬼佬真係白痴㗎
睇咗少少親中嘅新聞就會信㗎啦 人哋外國人唔同我地政治意識咁強

其實佢哋接觸到嘅假新聞已經夠多 唔爭在呢個 唔好再柒多穫就得

呢啲咪正宗豬隊友

今次rock哥真係做多左啦

成條片毫無營養,極度容易比藍絲剪接就變佢地既文宣

唉,冷處理啦,唔推啦唉

Rock哥又唔係咩出名既人，呢啲片求其揾藍絲都拍到啦，使唔使咁在意

之前都有d導演拍micro film 抹黑啦

同意樓主
條片已經傳到去我父母到再問我

唔該大家subscribe我唔鐘意我既比個DISLIKE 屌柒我

正宗豬隊友

我就覺得可唔可以條片中間多d水印、林鄭扮鬼臉既影，每做一樣野總係百密一疏啦，但可唔可以好似連登仔咁笠頭盔？

藍屍拍抺黑片大都會知共媒專做fake news
而家自己人玩膠俾人cut出黎係兩回事
我明佢原意但多撚左啦

將呢條原片宣傳返出去咪得

要玩膠嘅就好似東方昇嗰種咁
由頭玩到尾
佢呢種玩法送子彈俾人

成班藍絲前日食飯開呢條片講足半個鐘

同意 好地地拍條咁嘅片唔知做乜

珍惜生命，拒絕玩膠

玩膠

仲玩膠

咪臭係

又開post講做乜呀
前2日個post先沉左 低調啦

真 第一次睇o撚咗嘴

Unfollow無誤

哥你老味

等藍屍群瘋傳後，等佢哋認得rock 哥，rock哥一定要再出片屌爆佢哋，拎咗個知名度之後返洗腦。而家只能夠咁樣對應

重點唔係藍絲CUT片屈
而係YOUTUBE使用者大部分唔會睇到尾
DAMAGE IS DONE

係有問題 不過唔認姐
我嗰日搭巴士上層 有個叔 開大聲播段片 全車都聽到
我心諗邊個仆街 現在仲信咩天使論
我唯有開大聲播榮光 佢先走去下層
做野唔諗後果就係我地呢輩人

我想覺係豬隊友，條片無意義唔好笑又帶唔到咩訊息，淨係多個話柄令對家可以瘋傳，睇完好撚嬲，佢拍嚟到底為咗乜？on9到冇譜

冷處理啦，下次做好啲就得啦，係咁捉住黎講做乜9！！

微博有撚瘋傳？on9

令人震驚既消息比真消息傳播快六倍
點掩？

問題係呢位ROCK係反送中事件已方陣營算係一位有知名度有聲望的人

連自己人都話女示威者提供性服務.....

岩岩睇左大半，頂唔順閂左

中共派落黎既高級黑又話你知咩
成功斷文宣手腳，佢又唔會好似ming仔咁俾人杯

不過就不推文啦

上次係度講過
好撚到打手
多到我以為自己去左香土
刪片道歉 講清楚自己玩膠
我唔明點解你地攬佢
之前做錯野 圍機場圍IRD 都有人道歉
好多鬼佬睇到都讚
文宣係大勝
而家 都唔知做咩
唉 冷氣軍師可唔可以入敵陣做文宣

休息係講緊勇武休息
文宣係唔可以停

咩片

有 we7 都有
你冇玩唔代表人地冇

屌你老母

鬼王都放

做錯就要檢討
我唔會屌佢
希望佢反省

唔係話佢咁樣做得好或者完全冇錯
但你上面屌佢 講到好似99%係佢問題咁
唔係諗下點補鑊 而係怪晒落佢到我就覺得唔好囉
我信佢唔係有心做嘅
經過今次咪大家要再醒水啲囉
鬧足咁多個post都無助解決問題

邊有咁嚴重
過一排唔記得啦
下次小心啲
不割

姐係屈文妓話女示威者係公廁連淺藍都唔會信,只係為抹黑你而傳

但己方KOL話女示威者提供性服務就係好撚嚴重
點確保所有人睇到片尾

戇鳩仔rock 哥
最後都係消費場運動博曝光率
一係你轉藍絲執磚 一係收山喇屌你老母

Rock哥鬼黎

好多片都可以cut頭cut尾
亦可以做假片
rock哥只係咁啱中咗

真

你唔好傻啦 藍絲都識拍匿名訪問啦
依加要做既係放大rock哥完整條片
用盡你既方法

外國人唔知, 但香港真係好多白痴藍絲信埋D歪埋
佢地真係信160萬假選票..

條命CUT頭CUT尾佢地真係會信到十足十..

鬼王呢個垃圾就算啦
但認同唔會全部人有心睇到後尾
只可以同返對家講
屌你老味 睇撚唒先講野啦柒頭

幾時rock 哥變左有gphone 咁既感染力
講到全部外國人都信咁
膠都廢事俾

咁得閒 不如宣傳下星期日既五大訴求遊行

BOB叔同大J唔會用呢D題材玩膠,真係有MESSAGE比到人

壽頭ROCK就成日為出位而出位,呢D題材就係唔應該玩
我已經唔講大局, 果班比黑警侵犯過的手足,唔好講強姦左的苦主, 比黑警摸的女仔睇到呢段野有咩感受?

咪傳囉 再一次證明藍蟲冇腦

不完美，可改善

佢段片就係想啲人真清楚真假 唔好盲目相信
目的係好好 你就拎咗人哋個目的嚟話返佢
人哋亂咁傳嘅話畀返原片咪不攻自破
唔明你擔心啲咩

要做假唔洗用rock哥條片大把野可以作

俾人以為我哋真係咁淫亂，諗起都戇鳩

我就係DIU佢老母
我要睇L哂成條片先知個重點係笑藍絲
藍絲淨係睇一幅圖
普遍外國人識係廣東話

做埋D ON9野 當好笑

下次小心啲

冷處理啦
過左一兩日又推返出黎做咩

不過rock哥今次真係柒咗

睇完你句政治意識kit一聲笑咗出黎戇鳩仔

條友想步ming仔後塵 成全你

你會睇原片 但藍屍唔會睇 大陸人更加睇唔到
依一講過好多次

如果你覺得冇影響 請問仲整文宣意義有咩用 唔好諗嘢諗到咁簡單

都可以 呢招可以補鑊 先博取佢哋信任 然後灌輸返正確資訊俾佢地

香港人有黃 有藍 有中立 有豬
鬼佬全部正義黃 個個醒到仆街 係遠處都知都所有內情 仲要了解到rock哥成日玩膠
唉 鬼佬係威啲既既

你自己睇下d澳洲佬先 佢奶共奶到傻 仲話自己係中國人

幫手spread片尾啦重問post

On9仔黎

咪揀搬條弱智出黎講

陳怡話支持五大素求你會唔會信？
跟本一早歸晒邊，信既就信，唔信既你親眼信到都唔會信

今次真係好on9
完全做多左

Rock我之前好鍾意睇你，但呢獲你真係柒撚到冇朋友，咁撚大個人做野都唔撚經大腦，我屌你老母

認同

東方昇level 唔係普通人學到

其實真係唔知點解佢post呢條片
仲要係咁叫區選嗰日post

佢老美拍撚晒片咁屈9 D女手足，又唔見佢拍條片出黎講番自己有幾七

呢樣真 睇前面都知道係假
但人地就係要呢啲 屈鳩你就夠 唉

我都特登唔討論，真係好戇鳩。

鬼王自己就收皮啦 垃圾色魔

呢個鬼王仲未收皮，色魔一名

喱啲片 傻藍都拍到
點解我地咁在意
只係因為多人睇rock 哥

呢啲post先係拉一派打一派

大陸人只會CUT左頭一段洗大陸人腦。

乜片？